妙齡女海邊飲悶酒 路人擔心跳海報警

妙齡女海邊飲悶酒 路人擔心跳海報警
建立時間 (HKT): 0511 05:53

海邊飲悶酒女子送院治理。(潘志能攝)

清晨近5時，一名年約20多歲女子，獨自在大角嘴浪澄灣對開海邊飲悶酒，途人擔心她有意外於是報警。警方及消防到場，將她勸服送院檢查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

大角嘴浪澄灣對開海邊。(黃江奇攝)

轉貼自:

積你老母

一個人飲下野都唔比，係都要搞9人

妙齡女呢？

積下口德啦

屌你老母
應該送報警條撚樣去醫院

5章野都黎緊

個大嬸個樣

心諗:仲乜搞到咁出位呀

痴線 自己飲酒都要阻住人
咁少事都報警又唔見啲人理吓HA單嘢先

宜家d香港人真係痴撚線
咁多mk妹海邊飲酒唔見佢報

口德-20 上面全部

廿歲？個記者眼有事？

快啲鳩撲去積口德，如果唔係落地獄架啦

妙齡女呢

晚晚海邊都大撚把人坐係到飲悶酒
個路人晚晚去應該晚晚都有得報

屌你老母, 我心諗, 我係海邊飲下酒姐
邊撚個咁得閒報警, 搞到我比人夾走